Admin 唔該delete post

有bam 圖
喺xx日報做嘅 Chung Hiu ____ ，你張職員証比我執咗